# Webtown feladat implementáció Goban egy ismerősnek.

A kód ronda, viszont ez csak egy sima teszt project, értelmetlen lenne refactorolni.

## Todo
- fileToTemplate implementációja [done]
    - -> Automatikus file to template parseolás, illetve byte buffer készítése [done]
- constructor az itemeknek => rename [done]